廣傳：散水啦！！！！！！求下你地

你地今日已經做得好好
Be water 明日再戰好麻，對抗暴政要長期抗爭

自推

推

港鐵不停油麻地，旺角站

快D散水

Be water

兄弟爬山

快撚d走

軍警狗狗殺到黎啦

軍警政府正仆街

比狗狗包叉啊，快d走

唔好送頭呀明日需要你地